連登隻app build in 左game做彩旦（附教學）

ONISE

thx for sharing

旦你老母

旦字唔係大陸字黎，文盲

好好玩